隨意貼下畫 用自己風格畫一D出名角色

大家點睇

冇雷姆 負皮ed

我認真思考下師兄的建議⋯

愛德華已saved 鐘意呢種風格 好靚仔！ 可唔可以畫banana fish雙男主🙇🏻‍♂️

是這個嗎？

好乾淨利落既感覺 btw好想問下啲陰影色通常點搵到隻啱？ 我成日都唔知應該點係個色表度搵隻啱顏色既陰影

Ching試下畫一方通行，應該幾夾你個風格

有feel
不過用呢隻風黎畫小剛
冇咗嗰隻天真嘅感覺

致不死的你 個男主角其實幾啱呢隻風

試下畫火箭兵團 武藏小次郎

可唔可以唔好個個人都同一角度？

樓主可唔可以請你幫我畫個暗黑龍王丸嘅角色？

飛雲？

因為當一個系列做⋯所以有尼個統一性。

開Layer的multiply功能，basic的陰影的這樣畫出來⋯
陰影色彩要根據自定的光源環境色⋯主要都係分冷色/暖色
我自己做就主要用 橙灰去影⋯

基本光影如下圖

研究下先

等我望下先
連登推介的⋯有好多唔識添⋯

非常好嘅肖像呀

希望可以睇到多啲唔係人/人樣嘅角色
因為第1個post有好多人/人樣

唔係幾識欣賞個字體

巴打係用邊個繪圖軟件？

都係photoshop

圖更新

巴打可唔可以畫小櫻同埋基路仔

可以的，不過時間上要排⋯

我自己原本係唸住畫左D出名的IP
日漫再到美漫以至港漫特攝都打算畫

每個IP兩個主要角色

打算儲到1-200張圖成一個風格系列

想睇柯南

似啲美國同人flash game

艾爾好似奸角咁

會畫kamen rider...

好靚

樓主可唔可以幫我畫一個女角角色啊

lm

中文係咩名？

愛在雨過天晴時

好，排一個。

好靚哦

Overlord 安兹

和泉紗霧
Re0雷姆
死神琉克

唔熟到⋯名都串錯

Civil War

Captain and Ironman

巴打

可唔可以畫銀時

會，之前睇電影版2已經想畫⋯

死神都冇

可唔可以畫No game no life嘅空同白
啱啱睇完動畫同劇場版覺得好感動

日文JJ 睇啲名睇到精神錯亂

估下係咩

畫拓海

可唔可以畫我個名

DIO
想睇樓主畫顏藝

仲諗住會畫鬼化mode 但夾埋個字體好正已經

巴打加油
不如試下畫Steins Gate嘅鳳凰院凶真，你嘅畫風好match

想睇百變怪，叮噹/小新

畫鬼太郎個老豆會唔會有隻好現實既眼球

比卡超

畫隻卡比獸黎眼下

布丁狗

喵喵怪

[img][/img]

尼個 提議 好有趣

Psycho 100

樓主色感好好

勁靚
樓主有無睇家庭教師
可唔可以畫個giotto

Psycho 100 Ritsu

樓主呢隻咩font黎?好型棍

Electroharmonix Regular

要D⋯時間

Draft

百變怪 只會畫左做Jelly

叮噹同小新都可以畫。

好畢

想學 應該點樣自學

指畫畫？

好啊無問題 唔該晒你

以為你淨係畫老豆

yes

可唔可以畫devil may cry
dante 同 vergil

由抄下自己鐘意的公仔開始⋯

係開頭有興趣最重要

jojo ok?

實會畫 DIO、承太郎

可以⋯但我要睇番一集半集，因為無睇，會唔知D人物性格會有咩表情。

可唔可以畫面包超人

樓主畫既阿銀好撚型
你既風格好正，好簡約又好好睇

好⋯排一個⋯⋯

跪地感謝。

繼續向卡通寫實化挑戰⋯

lm 好靚

睇到阿銀嗰張
就諗點解唔畫死神

Joker pls

睇完電影版，個心有D荒。
驚魂末定。

一堆Draft

電影版Only

好撚正

樓主 可唔可以畫魯魯修既C.C.俾小弟

畫賢狼

可唔可以畫埋魯魯修

Thank you

可唔可以畫埋Loki

sure
有哥必有弟

樓主呢

LM, 得閒既話畫下JOJO

畫大雄 多啦a夢

>_>

尼排要充freelance...比較忙

？

樓主 可否幫我畫個刀劍Asuna

Re:zero

可唔可以畫gto 鬼塚英吉

Bakuman

已save

thanks

Ken

留名支持！
想睇 齊木楠雄的災難嘅 海藤
同埋
銀魂嘅 沖田

都係 吉澤 亮

樓主可唔可以畫c朗同美斯

美式仿日風
面形光暗用美式
但用日式嘅幼線
男角晝出嚟唔夠 man

照推

終於無人話我係港漫風了

點睇都唔似港漫喎
美式

Ryu

都好⋯

Re0 艾蜜莉亞

想問一問樓主呢隻字體係邊度搵

google打

Electroharmonix Regular

就會搵到

我都有畫畫
不過係寫實啲

金木

keroro 唔該

夏樹, 幫我真人電影版卡通化

讀左好耐先意識到啲名係英文

可唔可以睇下畫嘅縮時影片？同埋想知用咩brushes

ProCreate

好丫

隻font 想點

鬼太郎好正 已save
有銀時 畫埋土方得唔得呀

鬼太郎 果隻係末畫完的

可唔可以畫jojo主角

樓主大人 我有無份

有既，不過慢⋯同末畫好⋯

俾D時間，要做工。

有無圖？乜黎？

樓主可唔可以畫ff15主角 諾克提斯

G持

有冇死神既主角

頭文字D真人版電影個夏樹？

Jotaro

畫粉俠傳主角

要提供"英文名"同點分主角（：

樓主到我未

快了⋯

畫完No Game畫你

樓主係咪有玩pso2 隻字體好似

左光斗

推

我隻金木呢

隻Dio真係幾型，有啲想睇埋替身

竟然無死神？

原來係英文嚟
睇咗大半個posr先睇得明
btw可唔可以畫噬謊者

過程片

浮水更新